[佛誕更新][低汁聖巡][抄post][冇圖] 青春豬頭

車站

分唔清邊張現實邊張動畫

笑死
仲自己cut圖

睇睇下唔對路..............

仲有唔少 不過開sem所以佛誕更新

整d劣圖其實都幾麻煩

等你既大作
加油💪🏻

學校

在三次元還原二次元是否搞錯了甚麼

第一次聖巡法國攞岩個exact角度係極難

高質

驟眼睇以為係一樣

岩岩追完動畫 諗緊星六日去唔去聖巡

要影岩角度同時間就要早d

我去到踢屎忽公園天黑曬 日本好早

呢排冬天好快天黑 雖然想去聖巡但我無黑絲學姐女朋友一齊去

btw是次聖巡抄考reference 自己真係冇心機去搵d畫面

學妹與沙灘

搵wally

先法國仲要調色
不過好難 是但算了

同埋有時d角度真係好難做翻
唔係機擺地下炒上去就係高空航拍先整到 一係就要企出馬路比車車

&作畫比例有別

👌

琴日都去左江之島玩

好多作品都喺江之島取景

鐮倉真係我最鍾意日本城市, 去玩過幾日重覺得靚過京都...
唔知點解佢有種好動畫二次世界既感覺, 可能佢D平房住宅區, 校園, 神社, 鐵路既常見元素都大家距離好近好齊.
當佢真係比好多動漫拎黎做藍本

支持去埋金澤！！

其實套野on air之前個twitter有係咁post聖巡景點 連圖

冇用twitter

有咩好玩 其實=.=

呢個要企出好多車既馬路唯有整近鏡版將就下

又係馬路

比車車

周街都有插旗

我去嗰陣多人到睇唔到旗廟都上唔切

巴打好有心
不過改變唔到依套嘢唔好睇的事實

kiminosei kiminosei

媽阿 我好亂

幾有心
不過好笑 自己cut圖

btw套野其實完左未 動畫好似冇尾咁但我個人幾中意

未啦當然 劇情仲有

有冇機S2

拖延症

硬差dd

呢個航拍角度 唔執了

btw 架仔巡禮勁咁多

好有心

勁

等睇劇場版

lm

高汁

有心機

呢到？

19馬路同低炒角度

先發現D磚全部換過曬...

多人到...

人多既hea9了

望住啲圖唔知點解笑咗

樓主P埋圖好有心機

估唔到d劣圖唔少人受

仲有冇

真有心 支持

有

等你

我過兩日都去聖巡了 青春豬頭真係好撚正

jie牙膏

jit

公開下原圖

其實我去嗰陣冇點諗啲場景 但係依家睇翻 我原來係去過哂 只係冇留意

其實你去日本其他地方都可能無意聖巡咖啦 我都發覺我去過既地方都出現響其他動漫到 只係冇特登搵
之後我或者會順便貼下玉子市場同言葉之庭到此一遊既聖巡

樓主好有心 我都係近排去左東京 揀左其中一日去江之島玩 順便聖巡下 影下相咁 十分認同樓主話攞岩角度係好難
我下晝一點幾入到去江之島 諗住日落前去返七里濱影黃昏 點知留係江之島太耐 去到沙灘已經無左個咸蛋黃 算係有些少遺憾
不過太陽落左山 個景都仲係好靚
好期待出劇場版

個島仲係咁多人

高空45度 mochin航拍

影哂咁多張用左幾耐

唔多啦 不過仲有
咪一日內既事情 不過都講過去到踢屎忽公園果邊都夜晚做唔翻個scene

上個月去江之島冇特登搵場景浸埋溫泉都用左我成日

有劇場版

聖巡巡到好似樓主咁要一模一樣重ｐ埋人物上去真係好痴線
我去巡都係影七八成似就收貨

同埋鎌倉/江の島聖巡真係好忙
エルフェンリート
TARI TARI
青い花
Just Because!
一週間フレンズ。
ハナヤマタ
亜人ちゃんは語りたい
都喺嗰頭
依家重多個青春ブタ野郎はバニーガール先輩の夢を見ない

JB

我剩知仲有JB但handle唔黎

但亞人醬原來都係咖咩依家先發現

之後全部夜晚

好撚高質，自己cut圖，乜撚野事依家...

呢種聖巡post第一次見

車站仲裝修緊

夜晚tune唔到變日頭

車站呢到全部裝修欄杆障礙

因為工地欄杆還原唔到既都是但了

好正

thx pushing

呢張差咁多點解過到自己果關

冇搭到佢打個卡就算了

差唔多既唔執了

第一眼以為中間你P過

冇樓主咁好心機搵返啲景點不過貼下上次去預到嘅聖獸

我掛住搵搞到其實冇真正遊過

淨遊都用一日，見到你話一日搞掂都估到冇得遊
我本身未睇套野已經plan左去江之島，咁岩撞正佢又係到取景

我撞正新年幾日都行唔到

btw幫fd like下

邊度來?

孝哥
江之島黎

pish

修正

得翻8組 再jit牙膏

thanks

係咪就快要同個post講88

仲有少量散裝言葉之庭同玉子市場

強帖留名

Push

煲jojo停唔到手所以繼續牙膏

吊命post

原圖你cap出嚟都cap左好耐下

希望唔洗拖過年

細水長流！

今日更新

多謝支持

影錯救唔翻

救唔翻d色好冇癮 夜晚變唔到日頭

放棄還原顏色

頂又錯角度 依家先發現最後夜晚呢堆全部垃圾對唔住大家

應該係暗到眼殘

最尾呢張都係錯距離 夜晚

遲下順便po埋少量粗略言葉之庭同玉子市場

夾硬執

呢張改完睇咗陣先發現

吊命

玉子市場印象散景

最後 著名既取景場地

個post岩岩好一個月完

新宿都話順路，點解行行吓會由藤沢去咗京都

呢次去日本時間比一般長dd所以關東關西都有去

點解腳膠之庭個亭有個真人喺度都唔P老師落去遮住佢

體積唔夠大
同埋話現實只會有肥呀叔

第一張圖門口圍欄個角度完全一樣 好似現實cut出黎放入動畫咁
樓主專登預好定咁岩一樣

食夢者?

係呀

呢個角色好討好 又靚又可愛
可惜只係配角

識貨

聖巡當然跟角度